我屌你老母連登仔同現場叫人撤果班

琴晚個女義士俾黑警射爆隻眼，多名義士被捕，全城憤慨，即刻吹雞今日入機場，諗住同港共政權玩鋪show hand。

黎到果陣完全估唔撚到咁多人，好撚感動，覺得香港食粥食飯靠呢鋪，點撚知唔夠5點，去左廁所收一陣電話，返到黎唔見左一半！係一半！乜撚野事！？竟然現場有人叫撤，仲好撚多人跟

我真係好撚失望，咁撚多人驚閪咩！？
佢點會夠膽係咁多人情況下（當中不乏旅客）放彈！估唔到俾人帶少少風向就不攻自破！點撚樣對得住被捕同埋受傷既義士！？

成場運動最撚關鍵既一個據點會咁易咁快散，好撚灰心！
我相信唔會再有下次可以有咁既動員力

再一次屌撚晒你地老母！

推

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

長做長有
今日完左唔係代表完

真
人地擺幾隻兵 就嚇走幾萬人

幾時都係
人多就唔驚
走根本就係害死走得慢嘅人
機場唔可以用硬攻
佢就同你玩心理戰
結果香港人輸晒

尾班車最保守都走一半人
唔再出來既人一樣唔會再出
到尾班先走 到時拉人風險大升

琴日mtr 站咪照放

同埋都癱瘓左機場，留守有咩用? Be water be 撚左去邊?

又話還眼，屌我老母都係咁講。停機講撚到64咁撚樣。
仲記唔記得民間記者會講過，解放軍入黎先返屋企訓。
咁撚多多人入緊黎，俾班鬼過散水，就散水。目標已達？8.12還眼，還你地老母阿！ 要團結阿。出個通告就散水，出黎做咩撚野阿。
散唔撚緊要，東涌等，一話飛得唔該圍佢老母。

咁真係冇旅客俾你宣傳
咁高風險用黎自己圍爐搏乜？
如果依家係有幾個人俾人爆左頭你會唔會咁講？